HKCC CLL 圍爐

我知道宜家先講呢句好似有啲遲……
btw 有無人讀 Chinese Language and Literature ?

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

Hi